Projeto criado para atender ao desafio do Bootcamp da DIO, onde criei um pipeline de Deploy no GitLab utilizando um cluster Kubernetes rodando no GKE (em provider GCP). No desafio, levantei uma aplicação contendo frontend e backend e em comunicação com um banco de dados MySql. Como acréscimo ao projeto foi utilizado a função de “Secrets” para que nem o nome do banco de dados e nem a senha fiquem expostos no cluster. Também foi utilizado um Persistent Volume para armazenamento dos dados do banco.
